同場有成龍、曾志偉、譚詠麟、張智霖、方中信、林國斌、梁競徽、歐陽震華、盧惠光和衛志豪等

【明星隊晚宴】曾志偉成龍與警務處處長唱《朋友》PK鄧：我做警察都係學你哋

歐陽震華啊
張智霖啊
大家識做未?

張智霖都有份

護旗手嚟架

歐陽震華
大家留意返喇

仲有洗米華

btw 王喜同過歐陽震華同方中信拍劇
反而佢就係黃

邊個渣機?

點會冇

要香港患難先見到咩人有良心既
Deanie姐夠黃到發金

歐陽震華大家未必估到
幕前幕後都咁討好

PK鄧：我做警察都係學你哋

間接認左學電視劇/電影做黑警

歐陽震華是第一批上中國拍戲，早到甚至無乜人知道

歐陽震華咁撐tvb估都估到啦

反而想知楊怡 含撚嘴果d離巢人黃定藍

果d先有機黃

瞓咗幾耐？

蘋果冇寫洗米華

只要你哋畀個手指公我哋，我哋赴湯蹈火，在所不辭

又一次驗證係藍絲廢老專用手勢

係 巴打心水清 個陣經濟仲未起飛

楊怡無點返大陸拍劇?有機會既

張六合彩飛收咗喺電視機入面果套，唔記得叫咩名

deanie姐真心非常respect
佢咁大年紀，都仲咁撐我哋

好似所有報紙都無寫

要記低晒佢哋啲名，要佢哋賺唔到香港人錢

推

含我估黃

議員日日鬧爆支共無人理
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

大家有冇聽過藍潔瑛呢

你班走狗唔洗講都知係學佢地啦

邊個係林國斌啊？

TVB真係冇個好人？

push

黎明真名

好似話係豬經煒

佢兩公婆都係

外號人間兇器

hhaah ic

天真過天真嬌

完全冇留意香港娛樂圈十年嘅我最近留意到李靖筠覺得佢幾正

唐明
紀德

重點係佢老婆成家都係狗

黑過黑洞
袁詠儀自小於西環堅尼地城已婚警察宿舍長大[3]，父親、姑媽、姑丈、叔叔、表哥等親戚均是警察[4][5]。中學時移居九龍灣的警察宿舍。

方中sir

其實點解呢個場合會冇楊明？ 佢撐警都出哂名

含撚嘴

空手道係地球上最強既武術

合理啦
細細個就俾神童輝包起都唔方係好人好者
留名等睇ada出zone

Push

一班撚人

物以類聚人以群分

灣仔之虎

口號嚟，俾個手指公，佢叫班仆街入武漢，你估會點吖嗱？立即反台，屌返佢老母都唔奇

佢奶共多過奶袁詠儀塊閪啦

烈火雄心2原來仲有歐錦棠

我知勁fight係 無間道

成班垃圾，攬住仆街死

仲奀過萎萎

唯囉同到依班人同台食飯？

1:05個個係咪沈家喂

南山三虎有兩個黃 仲有錢嘉樂真係唔知

大師兄

望成班中撚晒支那武漢肺炎

lm

係呀 棠哥又係黃爆

記得以前有套戲，歐陽賤華做散仔黑警，最後俾人爆頭

張智霖：手臂寫數字可抵抗病毒！！

知啦！知啦！知啦！！！！！

無論有私了，高溫消毒等等，Deanie點都企係我地呢邊

田味吉！你好野！

袁詠儀、張智霖、區瑞強和「肥媽」Maria Cordero在2018年11月香港立法會九龍西地方選區補選為獲民建聯、經民聯等支持的建制派候選人陳凱欣站台。

認真mode：玩梅艷芳果個賤人

我賭佢藍 同曾志偉咁friend

佢識諗，知道娛樂圈做唔長，去咗外國進修

有無圖?唔係個個睇到蘋果#it1#歐陽 智霖 勁廢片唔見係度

晨早去左中國搵人仔啦

果然叫chilam嘅都係藍屍嚟

方中信 bobby
anyway 我都唔睇tvb
你代言啲嘢都冇買

佢應該係藍
佢同志矮咁撚friend
不過應該未到紅

btw 鄭敬基又係黃到仆街
cctvb唔同佢續約，佢都仲叫cctvb對啲員工好啲

It個個

哇護旗手，有份唱歌，致敬
乜都齊晒喎。。。

唔係係龜頭Bob咩

點解無最鍾意認叻嗰個

鄭敬基咁黃
唔知佢點睇而家ming仔變左離地藍絲呢

一網打盡

呢啲咁嘅垃圾徒弟
當冇收過la

方中信上左去支那拍劇好多年了

袁詠儀成家都係差佬 張智霖冇得唔撐啦

拍支那劇無問題
不嬲好贊成黃絲藝人搵支那錢
屌你到今日都未識玩

奀星

仲有爛仔一堆

人一藍

以為係啊BOB

華仔

iPhone 11 Pro Max

華為呢？

沈嘉偉

競輝是咪鬼

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記住呢班人
以後所有戲罷睇

成班垃圾,支持恐怖份子

支持721？

警黑勾結

搓哥哥：臭雞塊野臭既 不了

鬼仔達一日未死，空手道永遠排我後面

真係有成龍呀

記住

冇阿叻？

本身都唔睇

不嬲唔鍾意佢
皮笑肉不笑

邊爐家族之警黑飯局

林盛斌啊巴打.....

藍絲飯局有咩奇

佢不嬲都係 無咁陽啫 佢老婆嗰邊係警察家族嚟

64
89
反了反了

痴撚線
佢阿爸果邊成家都黑警

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

幾時去啊屌, 忠誠勇毅又唔幫手

而家真係好難有 sorry
稍微有良知都quit左

龍頭坐館搞飯局
肯定唔止一次啦咁熟

佢老婆仆街黎係人都知不過個老公都...

Chilam果然無令我失望
睇就知佢同校長一樣都係無腦離地型

食餐飯又唔代表咩既

話說高溫消毒條廢老可能武肺死左啦, 執返條命仲唔多謝手足

美心照搵佢做代言人

仲有陳小春呀

都係呢兩個特別啫
對於觀眾來講形象好同埋之前冇明顯藍底
其他啲根本一早全部過街老鼠

所以星爺點被人唱衰都好起碼唔鍾意同呢班垃圾混

唯唯都犀利，黏到落依班大袋度，畀佢埋枱食飯

係咪比個手指公就可以唔洗出糧

dklm, 🖕🏻就有。

下 大排宴席，攬頭攬頸，咁都唔代表咩，咁689單野都無辜啦
曾蔭權直頭無辜過處女生到仔啦

楊怡家姐

之前有手足出過post, 搵唔返

邊叉個黎

支持黑警都要死全家

佢兩個搵人仔都搵左好多年

含撚咀咁西化 心底實黃 係睇奶唔奶
余詩曼同子華fd得 基本上多數係黃

呢堆係出晒名嘅娛樂圈賤人，咩足球隊眾所鳩知係炮兵團

好鐘意佢咩
食野味架咋田味吉
割啦

張智霖邊有攬頭攬頸

做咁多大陸生意 難d下

有名你叫偽人 彭浩翔由黃都轉做護旗手 估估吓當係

佘詩曼我記得係藍

點解今時今日仲有人對班偽人有幻想

十個有九個唔係離地港豬就係藍

完

彭一定心底黃 可能難脫身 唔會係真心藍

第時如果班偽人周圍打劫殺人係咪都冇事？

黃藍一家

like完個post彈弓手話 unlike返 話按錯

今時今日仲鬼得閒估估下總之2019下半年仲做緊大陸生意就十居其九當藍啦

仲講埋咩本人愛國愛港

會好似馬x露條醜婦一樣得到支那粉紅認證(唔知武肺死左未)

但坦白講 以前大家邊有咁憎大陸

情深深雨蒙蒙 不知幾hit

睇呢班廢中廢老以前平時組團上大陸叫雞

8964

我都諗唔明演藝界點解未有人中武肺
講唔通
就算唔係公事 都成日上去黃賭毒

真心 定 行動 先？
講真太大利益係上面 可能十幾廿年成果 真係好難放棄
而且比起表態 暗下捐錢反而仲實際 不過就外人就唔會知

其實大陸只係借你港台藝人個名聲 打造自己市場...投資合拍片利用下你知名度... 依家大陸自己棒個班開始紅 教又教哂比大陸班人 遲早比人當condom

08年奧運果陣...

依班人好快死哂

睇呢段片就知咩叫
朱門酒肉臭 路有凍死骨

四川地震, 真係唔好提, 諗起香港爭住捐錢都打個冷震

毅進仔唔好叫自己專業人士呀。你老闆都係跟個演員學

佢應該就黃嘅，唔係都唔會like喇
但為咗個market佢冇得唔post

反而彭浩翔我覺得真係轉咗藍
唔係嘅話佢唔會咁快狗沖出嚟護旗

忠誠勇毅三萬隻都冇個好人啦 何況tvb

有無Link記得係天真嬌個年

秒
比我就學王喜喇 皇家警察型撚到

錢七

成龍忽然轉普通話講：「不管我們是哪一個階級，我們永遠都係朋友。」
Cantunghua

連個老細都轉左共產黨員 你估六叔個陣的TVB

搵唔返喇
我都係喺舊post搵出黎

到今時今日仲信唔信郭富城係黃？

沈嘉偉、張智霖都藍鳩咗…

仲有一味靠癡人哋埋堆嘅余文樂都一早表曬態…

哩幾個咁撚fd...

死全家

流出個D相全部佢同人合照，都好難唔係佢

冇表態就廢事講 表哂態做護旗手 都可以同佢講說話係咩玩法

都12年前了，點解要鞭人屍
連ID打赤化十年既巴打都話識唱國歌好開心

邊個敢寫

成班撚樣

起碼四大天王未有同黑警合流, 表態支持689 777同埋護旗既記錄
近年做大陸生意都少左好多

屌有個username叫方中sir

拍片個條友 現在應該俾人日屌夜屌

認撚住班契弟

我覺得佢地唔會怕比人知
同行山銀行件事唔同性質

bin同撚狗一樣
開頭好爽
咁之後呢

網上傳嗰幅相嗰個人唔係洗米華

咪係

洗米華就算做,都唔會做得咁無腦既

撚狗可能累前線手足被打得更金
咁bin c有咩問題

好多連登仔奶佢袋底架喎

所以要正視聽喇
田味吉唔係好人黎架
食野味既

上岸果堆一定藍到黑架啦 黃嘅一早出咗聲啦 你估仲有唔出聲因為為搵錢咩
如果黃又係呢場合 一刀桶死仆街鄧啦

要班垃圾人渣圍埋一齊

一向唔鐘意張智霖個樣好假，笑起上嚟都好假

明星足球隊隊長曾志偉在接受白粉足球報訪問中，炮轟一哥和謝振美等人，稱他們就是明星更衣室的毒瘤。
曾志偉談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多暗星和毅進仔他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」
曾志偉:「在球隊一哥常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，一哥上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進明星足球隊的暗星，當時很多隊友都已經無法容忍一哥的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了一哥，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的歐陽波比更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時方中信、譚詠麟這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
曾志偉：「當發生那件事情後，一哥的更衣櫃多了一根警棍，我想他是用來防身吧，在2020年武肺杯一哥正是用這根警棍報復了歐陽震華，在最後一場對陣愉園80比賽結束後，全隊回到更衣室，歐陽波比諷刺性說道：『亞洲最佳警隊，明天我們就要回家了。』」
「謝振美臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像謝振美的性格，果然在謝振美再次回到更衣室的時候手裡握著一根警棍，在歐陽波比毫無防備的情況一棍打下，歐陽波比挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是謝振美，不等亨歐陽波比起身，謝振美又是一頓亂棍爆打，歐陽波比在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『振美，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「炳強的伸縮警棍終於派上了用場，可惜一棍下去歐陽波比就昏死了過去，打的興起的謝振美怒了，朝著一哥吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』一哥也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』謝振美沒有在回應洛賓什麼，如果一哥手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的永祥嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

唔夠Level

條pk個樣同錢嘉樂一樣， 我估佢都係籃， 讀得書少個班都唔方明事理， 只係以為警察就一定正義。

我記得當年D&G事件沈嘉偉係撐香港人

屌那星

朱蛇你都敢屌 手足黎

佢老婆係警甴世家

大波謙有

唔好唔記得梁家輝

朱經緯係藍屍陣營應該同我地景仰梁天琦程度一樣
所有行為只係行前左人5年

就算真係佢

佢都唔介意比人屌啦
係澳門開得賭廳...

警務處副處長(黑警)

戲裡戲外...

發夢條友仲成日叫雞添
仲有成日去撐建制派活動

係咪有張兆輝?

出左名小鳩氣

佢雖然係政協
但係呢幾廿年嚟無借政治博宣傳去支那呃票房搵食
呢一點連任達華都唔係完全做到

聽網台講話根本唔係洗米華

唯唯

試過佢過馬路經過
我同個fd望咗佢兩眼
佢即刻啤到實
仲喺度白鴿眼打量我個fd架車

張衛健、除錦江、吳毅將、徐少強、張志霖、袁詠儀等人
當年好似台視成日都喺大陸同大陸合拍劇集
而家大陸就威威啦有錢有毛有翼識飛啦
玩撚「禁古令」等嘅嘢等啲返大陸掘金奶共偽人收哂皮

個個都食飯，唔通個個都想食飯咩

屌撳錯咗

推翻5000

屌你啦，投埋長紅咁款啦食餐飯
咪撚on99咁啦

張衛健唔係睇過西遊記 仲以為大陸演員黎

區

退

朱蛇同天琦拉埋黎講

無所謂啦，老婆以前都係

藍營既精神領袖

一早比人包起左啦

做popo要做到擦藝人鞋....做popo要學成龍 方中sir咁唔洗入校訓練啦 入戲院睇戲咪得囉

不過如果有消防話做消防學王喜 我服既 吹咩

TVB上上下下要死全家

兩公婆一早表明立場藍到仆街

牙bob都唔識

不意外

我啊媽做醫護
話佢藍之前已經串到仆街
屋企人入院要求多多
嫌三嫌四，擺起個死人款
又鐘意投訴
佢係藍一啲都唔出奇

之後啲戲全部大陸嘢，嗰時仲係香港少支那劇嘅年代

我屋企咪黃藍一家嘈交嘈到上天花板

咁多年邊有政府部門高官比人影到私下娛樂同聚會
香港有哩班高官真係冇眼睇

一向藍到發黑

好驚下次會見到自己鐘意既歌手

冇蛆藍嘅

林盛斌呀

余詩曼都係北上揾人仔，不過撈唔掂咋

佢點會撈唔掂
套延禧彈起左啦

然後呢？

把友藍到仆晒街
支那只係有外國國籍的支那人先會愛

美心月餅🥮

佢而家都唔憂做 一年一劇咋
唔係撈唔起啦

咪就係沒有然後囉
不過唔緊要既有人要佢就唔憂米

再見，大家請加油

袁詠儀阿哥係popo黎

人如其名，chi nam

真係荒唐！

執法者一哥，竟然同通緝犯個仔，剛出獄嘅監躉，好似乞兒咁一齊攬頭攬頸

右下角 邊位？

2:32

林海峰?泥鯭?曹星如?

推到有記者問狗： pk鄧話做警察係睇戲學返嚟 係咪稱得上專業有紀律？

一向都係奶共垃圾

第一眼覺得似mc jin

小學個陣，佢係學校附近拍戲，成班小學生圍觀俾佢鬧
鏡頭前後兩個樣，真正既戲子

余錦基

咁緊密接觸
等睇明星黑警家族

蛇鼠一窩

張智霖成家都仆街黎

廢老

我印象中郭富城係明星足球隊入面係常客同埋比較呢隊波見報唔係講米奇/梁炳就係講佢 點解唔見人既 唔通?

快快快

郭之前買得奶粉, 已上岸唔駛怕
梁炳先醒

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

佢地有咩代言

豬蛇揸機 最好笑係斷水流大師兄舉手叫佢咪影

張智霖正垃圾

其實依家上得位嘅擺明黑社會 勁廢就係好例子
好記得有次去食飯見到一班疑似黑幫嘅人包完場走人
其中一個就係勁廢 啲人仲叫緊佢唯唯

唔好忘記有佢 ~ 衛志豪

oh my god so gross and corrupted

我愛莎郎史東
地震報應論

陳志雲無做之後真係好垃圾
Shameful 呀

中共中央嚴令疫症期間減少外出，不准辦宴會聚會，但香港有一夥人公然違背指令，影響極壞。

教英文要學陳志雲教禽獸shameful

以後係街見到班垃圾偽人，記住要啤住佢，然後大大聲話條友奶共，等佢無地自容，唔好以為自己明星好受歡迎

咁都有得笑

當年為事業拋棄許秋怡

真

睇錯波比

聽聞係黑社會大佬嚟

玻璃珠果啲二打六冇得去喎呢次⋯

成班有無一個大學畢業

仲有黃心穎

唔怪得當年做雞，雞同黑警永遠分唔開

龜頭bob係林性斌

洗米華唔係本身黑底架咩
崩牙驅條o靚

佢老婆叫靚靚，其實呢個名係咪反諷嚟，完全唔覺得佢靚

佢同袁詠儀兩公婆都係深藍

你點影架？

得閒又推下先

天滅偽人

港姐冠軍

天滅撐警藝狗

屌巴打你訓左幾耐？
黑警同黑底既人本是同根生，兩邊大粒野不嬲fd過打band

全部死三代

英皇老闆wo，9成係藍到發黑既人

袁詠儀係警察世家

含撚嘴退出左娛樂圈

樣衰臭格又無身材

重有李克勤許志安都係有踢開但冇嚟

一提名影后即刻攞獎，重要冧莊 不過新不了情係好睇嘅

唔得閒黎姐
洪天明任達華果d都無嚟

聽聞當年比富豪包起之後彈鐘

其他果堆神早知係賤人，估唔到既係歐陽震華

佢同佢做雞出身個老婆藍到黑

當年警察故事嘅劇情，陳家駒咪係而家嘅黑警

結尾喺公眾場合怒打嫌犯楚原，成班夥記擰轉面睇唔到

洗米華係太陽喎

一早事業重心放咗喺支那啦
完全唔意外

..佢邊到夠班啊 咪玩啦

屌

你係咪搞錯啲咩嘢

張智霖好似仲要係有份美心廣告?

屌你奶 條女對腳

佢大撚把錢喎

歐陽震華...
唸起佢早兩年上台果part棟篤笑真係好尷尬

監躉豬蠢撚到

推!!!

Bobby不嬲廢老藍
睇佢點鬧毒坤就知

但同場都有好多大茄喎
羅鈞滿呢d棄卒都有

開頭仲以為係 八月十五殺韃子

樓上仲有人講有洗米華,黃心穎

追post啦, 認錯人啦

江湖人？？

李克勤在哪兒？

攪錯晒

可能得鄧pk有

全部垃圾

搵咁耐人仔唔係宜家先知呀

整份娛樂圈奶共名單啦
用名單偽人代言
一律當藍店

成班狗都受黑社會控制

做過野做過同事 同黃藍 又有咩關係
唔通你係光時做？ 全部係黃

係

所以你話
香港邊有娛樂事業
點解拍極都係警匪片
然後就係雞片

警黑一家親

阿嬌唔會含撚架

無阿叻？

荷蘭叻同馬蹄露呢？

我要健康 我要燒豬

自己就做g

活躍微博個啲

唔洗洗米華啦
本身姓鄧果條友都已經係啦 又姓鄧圍頭佬 叫得郁班鄉黑 廈村 都唔少野啦

發覺除左奶開共果堆
有拍開黑社會/古惑仔之類片既都自不然係個LIST
痴LAM:金榜提名
林國斌:龍虎砵蘭街
歐陽震華:美味天皇

志矮: who?

旺角黑夜
1：20：00 開始

方中Sir 修改現場証據都啟發到好多警察呀

點解"我睇唔到"阿Holland叻既

黑歷史

拍得野味天王預左係藍

其實咩意思？

唔好推 唔好俾人知啦
撐狗好羞家架
梁勁廢手足，辛苦晒你喇